她 終於要走

我跟她是初戀
但 那麼多個女朋友入面
她依舊是我最喜愛的那一個

這次回來香港 跟她像回到我們初戀那時
到銅鑼灣吃飯 行維園草地 吃早 吃晚
記憶猶新 還記得她第一次帶我坐丁丁
那時天真的她 我還記得

但 我依舊沒勇氣說
可不可回來我身邊 讓我照顧你。
Sorry for 1999...